真心話黑班人都on99

好多球psg都係禁區拉人啦 仲要帶住波 有球仲吹蘇9插水 有球尼馬比兩億先生拉都無啦

自己疤狗都話明黑鳩你
唔係我話黑架

岩啊 足球有誤判咖啦 一時你得益下一時我得益下 都唔明嘈乜鳩
巴塞得益親就無限放大

成班垃圾話黑 黑都要有料入你老母6球先得嫁

Agger 明明誤判都話黑 班人反巴反上腦

理撚得佢地啦
佢地無第二樣野講架啦

有撚黑？
就算蘇9果球都可以俾
蘇9果球個波係哂佢前面佢係起到腳，而的確係身體接觸令佢起唔到腳阻礙進攻

咪咁盲目啦呢球真係插
但話黑真係戇撚鳩
不過捧得疤都慣左比人捉死一點黎屌架啦
對面得益個d你提番班地球聯合軍都只會視而不見chur住屌你呢球誤判贏左波就係黑